想學柔道

想學柔道，請問巴絲有冇推介
睇緊九龍柔道會